肥絲入一入嚟

1.咩情況用：咁，噉
2.咩情況用：比，俾，畀

虛心求教

比 - 比較

俾 - 書面語被的意思
例:我有俾你屌架

畀 - 給予
例:我畀碌鳩你含

Up